% Meta-Informationen -----------------------------------------------------------
%   Definition von globalen Parametern, die im gesamten Dokument verwendet
%   werden können (z.B auf dem Deckblatt etc.).
%
%   ACHTUNG: Wenn die Texte Umlaute oder ein Esszet enthalten, muss der folgende
%            Befehl bereits an dieser Stelle aktiviert werden:
%            \usepackage[latin1]{inputenc}
% ------------------------------------------------------------------------------
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newcommand{\titel}{FORKLIFT S11}
\newcommand{\untertitel}{}
\newcommand{\art}{Fallstudie Prozessmodellierung}
\newcommand{\modul}{Modul: IT-Projekte}
\newcommand{\autor}{David Klein, 923996\\Jens Mäusezahl, 936255\\Daniel Roß, 926731\\Alexander Steinbrecher, 929932}
\newcommand{\autorpdf}{David Klein, Jens Maeusezahl, Daniel Ross, Alexander Steinbrecher}
\newcommand{\studienbereich}{Fachhochschule Frankfurt am Main - Fachbereich 2}
\newcommand{\matrikelnr}{}
\newcommand{\erstgutachter}{Ralf-Oliver Mevius}
\newcommand{\zweitgutachter}{}
\newcommand{\jahr}{2011}
\newcommand{\ort}{Frankfurt am Main}
\newcommand{\logo}{fhffm_logo.jpg}
\newcommand{\status}{Status: Abgabe}
